# Книги по работе
* [ ] Мэг Джей - "Важные годы"

# Художественная литература
* [ ] Джеральд Бром - "Потерянные Боги"
* [ ] Джордж Оруэлл - "1984"
* [ ] Вирджиния Вулф - "На маяк"

# Техническая литература
- [ ] Мэтт Вайсфельд - "Объекьно-ориентированное мышление"
- [ ] Вандеркам Дэн - "Эффективный TypeScript"
* [ ] Фило Владстон Феррейра - "Теоретический минимум по Computer Science"
* [ ] Мартин Роберт - "Чистый код. Создание, анализ и рефакторинг"
* [ ] Чарльз Петцольд - "Код. Тайный язык информатики"
* [ ] Кормен Томас - "Алгоритмы. Построение и анализ"
* [ ] Сэмми Пьюривал - "Основы разработки веб-приложений"